【蘿莉台綜合格鬥部 61】可攜帶武器入場 歡迎揸刀劍朋友入場

本部弟子眾多 習得多項武術 志在強身健體

中國古拳法

北斗百烈拳

鐵頭功

鐵沙掌

揸 鳳爪手

認真一拳

現正收生

仲有撒亞星人弟子添呀

歡迎踢館

還返個post俾黎明你了

訓得

JM9

炒禾之前個名,又斬鳩我POST-.-

晚安

我咪話還俾你lo

打狗棒法

你蘿蔔頭
唔係蘿蔔台

第一張係醉拳-.-

我有斬有還

我琴葉好打X100000000

求其啦 我個腦唔好

醫生下次開依啲加埋小櫻ok？

下次=桐人 亞絲娜

想你自己post
唔想搶你老婆

知道了

Agree

上面嗰啲都係你老婆？

this post title
molamola

我會幫你搶1001

我原本唔係咁
我點都要就下牙短嘅

原本係咩

算啦 要咁多新人做乜 幾丁友圍爐好過啦

遊戲三人娘
我=olivia

好簡單咁：
歡迎新生同踢館人士

有味架

臭狐

我=慳啦哥

rich

我想睇將棋

學姐long time no ccccccccccc

咁有心機

你係鐵頭功~~~

你有得in未

In咩 冇搵工

你之前唔係話返咩咩
定我記錯

政府申請完有排等 skill test時間都未有 之後先係面試

哦唔識

加油 祝福你

你幾耐冇做過野了?

紗路我一直返緊Fleur du Lapin

廢青好爽

岩岩洗頭發現冇護髮素
拎左d潤膚膏黎搽頭再沖水
都WORK

乸型先用護髮素

好撚乾 冇計牙

我已經10年無沖涼

我都想做
但一諗到下個月又膠又課金 就只可以乖乖地返工

做公務員=交稅比呢班人買公仔

係

執

This is 天堂真矢

做乜突然會推po 少有

This is 黎明on9 jai

我都好想食理世波餅

轉粉maya了

心愛！！！

理世大小姐！！！

有啲懷疑自己唔係蘿莉控

點兔鍾意心愛多過智乃

理世

感化期再伸魔爪 港大男影15歲女裙底兼自瀆

你泥？

唔係

垃圾post

no

老女人

邊忽老

大學生仲扮妹妹仔
同木支牙嬰一樣

小櫻中學生

芳文社黎講 blend s算係被人過份低估

一般般，不好不壞

因為有男人 所以被人討厭

我睇完ben s先知原來鬼佬鐘意玩sm

今次大波遙好易中

真，牙摩單抽中

我10抽得惠美理

我淨係想要彼方呀

我第3把專武入手了

樓上=狗

玩kirara=狗

呢位手腳講得好

駁5刀

啱 李伊狗

再屈報警

我獸醫

話人屈你同話六四冇殺人有咩分別！

貼心愛ok?

銀子more

我數學5**教返佢轉頭

用碌鳩教佢做人

你太短教唔到

一個reply一張圖
有洗板嫌疑
已舉報

過氣

短法就唔好同條友講野la
應該有少少病的-.-

我動物台好戰者

呢個post居然冇呢張=.=

tvb播緊套野既插曲,係咪同呢個同作曲家-.-

55

暴力解決唔到問題

唔係講u-.-

解決提出問題既人

佢好惡ga><
一黎就話人毒撚

無出公海
咩事

好似每隔一陣就會有呢類post出現咁嘅

must be funson

in my opinion i think

Who

屌deer chan新post正到

靚到公仔咁

Ig

今次真係可叫我水上小飛魚
睇youtube連蝶式都學埋

可唔可以教我油水

政宗君黎緊出番外

@雷姆

漫？

Ok

以為講我

有冇人g航拍機有咩好玩

遙控直升機加個鏡

用黎偷窺

係咪有咩誤會

係，短篇漫畫
仲有tiv你c94有出畫集
聽講好多吉乃圖
好似呢張咁

垃圾部

執笠了

是的 執吧

ok

蘿蔔台敗係dictor lee手上

哈哈哈
太好了

唔會執

我地關係已經唔需要有post先維持到
只要一個眼神我地就可以交流到

個post只不過係浮雲同虛名🤷🏻‍♂️

原來你哋嘅關係已經進展到依個地步

算啦 個台都冇人 格硬推咪盞煩
支持執柒

我永續

我其實係唔明點解一定要推得快先得
呢度係連登 mk仔地方 動物台係小眾 我地更加係小眾入面嘅小眾 推得慢又有乜問題

其實冇問題

咪係
咁就唔好成日嗌執柒啦
又唔見你發表可以引起討論嘅話題 淨係識嗌執柒黎推post

我好少嗌

牙木 我中左彼方了

城大迎新疑爆性騷擾 女生投訴遭氣球塞胸：師兄無啦啦祼體

依加啲大學生

shitty bba

Bba佢kongu 佢個次同我講話其他u嘅學生無資格話自己係大學生
好串

冇

食屎狗bba

我冇咁講過啊

係喎 上次動物節張飛我係咪無俾返錢你

有，行到一半我問你拎返

我對住彼方張卡面射左5次了🤤
真係好好j

唔知遙進化咗之後張咭咩樣

利申 我得張4星

點解親密度唔同

因為隻5星係我好友

我有呀

🍇🍇🍇

屌 我以為呢度係奇拉拉台
梳

罰拉十抽

唔抽啦 儲錢

奇拉拉俾狗玩

汪汪汪！

做乜又講粗口

今日學左句日文

ぶっかけ

re:dive

好耐無見你係post蒲頭

倒閉

咁你又推

推到倒閉

推推

頂 我部手機好恐怖 成日無啦啦自己開機 影相

中毒

中聯辦搵你

冇用黎上過咸網喎

裝左啲垃圾app

係BILIBILI 定個垃圾VPN 刪曬佢算

同志好

你連登貼吧王
十幾年AC

可唔可以show多次張圖

自己搵返你個po啦

咩黎

咩驚

公主連結

「ステラのまほう」公式Flashパズルゲーム「すたーらいなー」が ver0.94 に更新されました！

有咩好玩 玩左一陣

睇RE0啦喂

想去Amazon買飛機杯 有咩推薦

買貴d
平過2-3000yen全部垃圾

買個成萬yen既先 平過平時買bd

5g 。。。純粹twitter見到

好色情

我今日決定踩依度場

用正身踩

唔知大家有冇睇過kirara劇情，覺唔覺kirara可以好似fgo咁動畫化

冇 青葉秒晒D怪咪得

之後唔知邊關係火屬，青葉打唔贏

係 果陣我仲有玩
係咁借好友d可憐黎用

因為懶上黎

隻腳背擦損左成個星期都唔好 #不工作細胞

啲血小板怕左你 走曬佬

一齊挽反啦

牙婆耍太極

第一個打死你

我唔恰牙婆的

唔係牙婆

Bba

下次出嚟食tea一定倒啲茶落你件衫度

Ha jor我單手打到你訓低啦 之後再滴辣椒油落你眼
一滴 兩滴 三滴

我已經見到你件衫俾漬整污糟洗唔乾淨嘅未來

我都好期待你到底會發出點樣嘅慘叫
當年我恰鳩個肥仔個時嘅慘叫聲係幾咁悦耳

真係好想聽多次

自己聽自己嘅慘叫聲啦！

掛vpn一定唔會玩

上課的時候,同桌在打手槍
突然大叫一聲,他連忙把精液射我桌子上.
頓時老師和全班40多雙眼睛盯著我...
我頓時站起來,拿起椅子往地上用力一砸：老師，我再也不打手槍了！

啱啱喺餐廳拎走我把遮嗰條友仆街死！

On9仔 我估唔到真係有人會放遮係遮筒

我放緊 點?

牙短好波

好撚on9 明知香港又蝻又蝗 我就真係唔會擺

慘

去左放題

咪食垃圾

你到底係乜水

神父

神父好日都唔入黎
做咩而家入

咪搞事

認真

我都認真
冇搞事
純粹好奇

pm 我傾傾

三星colours真係好好睇
想俾琴葉踩我個頭

高質！

伊狗黎

邊個

左邊隻淫娃

屌你老母

留tg 我想加入fgo大圈子谷

@kotomine_kirei

好惡

我最憎人貼cp

你點睇左邊隻淫娃

兩隻都係狗

屌過啦

是的

9成9

右先正

有j?

ging

-,-

要吊死渠！！

要睇cosplay av 有冇推薦🤔

sex syndrome

sex friend

sex friend得一條女對奶正

你有眼無珠

打撚晒格仔 有眼有珠都冇用啦

好似幾啱 駁唔到

link or seed?

more

=,=

法國動物台越泥越多funson

我都諗住開個分身了

用學姐個頭幫我含
Ok?

巴麻美(有頭)
巴麻美(冇頭)

用頭黎做飛機杯....點解仲未有廠出

ok 俾個地址我

點解正評多過負評=.=

E z

有乜問題

我去你度

馬上負皮

巴麻美(個頭)

小妹唔係咁隨便嘅人

19仔（弱智）

屌你老母打撚好打?

19仔（低b）

55博

report你先

好多分身！

c204 who

冇分身既清泉

我都冇

正常人都有啦
一個邀請碼 一個寬頻 一個學校

c204=你=星川麻冬

x醫生

黎明鄉=黎明卿=黎明女唔知乜

有冇人整個動物台分身list整合吓，好亂

huksy

我=木之那鷹

支那鷹=我隻狗

收嗲啦

咁快出嚟吠主人

支那英 我阿婆

19仔你收皮啦好唔好啊！

我係美魷

好，黎啦！

咪鬧我

認真我無開分身
邀請碼俾左我fd
寬頻個acpw唔記得左 無去問返
而家用學校開

到底邊個打邊個啊，好亂啊！！！

都話我咪你 你咪再扮

李x生

屌 我真係無必要開分身 我又無似你地咁整花自己個朵 我開咩post都唔會俾人話
你地就有需要姐

惡

鬼叫你正ac開咁多假鳩po 自己攞黎

李e生唔想整花個朵先開分身9up

你認錯人

啱！

禮仔我俾十個趣

岩

是

對

我一直都信麻冬係你朋友

係咁我就學牙短咁完全唔開post啦

我=你 你=我

太多人知 廢事開

好

知道左d唔應該知道嘅野，點算好

其實有乜所謂 網絡世界

你蘋果狗

講出黎俾大家聽下 可能只係小事呢

講出嚟分享吓先幫到你

蘋果鷹

枝那蘋果鷹

Kongu 有一大半都係操普通話
蘋果鷹只係想溶入返係學校環境
唔好再big害佢了
我都開始戎

就算對啲NDS都係講英文

我得PSP

PSP = Putonghua Speaking People

我仲係挽緊GBA

？

我ps4

我sega saturn

用英文討論貼吧野嘛
無上貼吧點會有話題

i like 揸緊波 you like？

I am long zhu 小站admin
and u?

we like 揸緊波！Goku bobo

bobo love dora gon ball, but bobo no speak

We love china

You know long zhu xiaozhan my website！

I like lone g too

always inch

We boboboy

咁耐冇入黎，好似有d野唔同左

少人咗

牙木又老咗

原來係咁

準備執柒啦！

long zhu xiaozhan
笑撚到仆街

一早執左啦

有冇人組忍刀五人眾

媽的貢丸

我第一個肥仔

動物台忍刀五人眾
正式開戰帖在此

我想加入做第6人

第一忍：肥木

木遁 樹界降臨！

我幻之第六忍：醫生

你藥師兜

第三個柒碌

我就唔信而家會有人

冇腦袋

出黎隻揪dllm

你Bba早起身耍太極 好正常

好耐冇飲早茶

陣間黎同你飲

?

智障群體

係⋯⋯

貼白咭

さよならI love you
それで全て
終わってしまうような
僕らじゃないだろう
変わらないな
空も星も その泣き顔も
っていつか君と
また笑えますように
😭

聽日返學

翻幾點

又屌閪

佢屌到厭

1230

又屈

又唔share d閪

翻9係唔係要逼死我

佢而家屌男人屎眼

波仔我就唔掂

要練攝影鳥 用部退休級D3000

冇day off

今日第一次見bba 佢就迫我借左成個月糧畀佢

??????

嘻 有禮拜二

mk bba見到我係小毒男 唔敢反抗就霸淩我

勁

大家幫我作主 還我一個公道
一齊聲討港大bba

唔差在比埋你下下個月糧我啦

你瞓醒果陣提我

上次佢逼我買jer gun ball週邊俾佢

always屈

龍豬=垃圾

本身諗住砌埋對翼，但真係好撚攰
遲下再搞算

比我砌

細蚊仔先砌模型

知世生日快樂！

Bba嘅fd
Wfc

一諗到遊戲三姊妹得返3集就唔想做人了

Go jump together

可可羅

who

唉屌唔想返工

最近好紅既蘿蔔

返緊工啊我

Redive啲人

永遠放暑假鳥

退休生活?

🍇🍇

一齊加入隱青行列

唔係一直返緊咩
定辭左職

瘋狂行街 大隱隱於市

被辭職

橙

佢走寶

好攰

幹完鮑魚?

港大性愛機器
木之那鷹

又扮

我屌過佢

可能第一日返學唔慣

新女食唔慣係咁架啦

我妹妹個波波好大

揸左未

冇妹妹

new icon

啊 哥哥 唔好啊！

咩事被辭職

【少女遭落藥】21歲女IG識網友 唱K疑遭落藥 醒目男友及時營救

屌 呢個咪係変身第一章 ge 劇情

佢開份工都係想獵 D fresh grad
但佢又唔請我 full time 就使我走
可能叫我寫信 HR 會少咁 D 工序
掛

咁咪冇遣散費

小妹做咩比人屈做c204

-.-

-,-?

好想飲奶!!

冇咁大想頭
要contract 夠2年先有severance
咁佢notice period 又夠晒長 冇得pay lieu notice

做下廢青囉

節衣縮食

要死了

挽留

why ar

longzhu小站 管理員

我每次開tg就見到伊狗個名
次次睇都覺得好撚好笑

佢改咗咩名？佢成日改名我set咗做illya

牙木生氣了！

shhhhh

你不是嗎？

cute

琴晚我做左佢經手理人了

唔夠訓 好頭暈

渣GA

想訓 但一訓時間就好快過

百合0我二奶

Sleep for weak

想飲奶

Hitjj

好辛苦

今日打咗4次

飲

幫我打

牙木 之前話我要做你姐夫件事
你考慮成點

神作 好想快d到星期三

你都冇 點幫你

等緊邪神

你是個好人……

⋯⋯

門都沒有！

山你門！

幾時都話啲kongu仔串gala

港大性愛機器

Rin ne

咩卡通片黎

你唔放果張圖 我都冇睇到佢地扑野

月曜日のたわわ
Getsuyoubi no Tawawa
Tawawa on Monday
EP#01 00:03:18

小愛

周一的大奶子

以為屋企人訓晒
上熊貓網睇下有咩新野
睇左幾本 轉頭望 點知有人坐係梳化

牙仔大個了

其實佢地一早知你有呢種習慣

岩岩睇緊全彩惠惠

邊個惠

惠惠

This?

辛苦！

又話訓

打緊r6 試緊 巨集

呢d先係真嘅男主角

發呆組vs高材生組

日日都好撚眼訓

想屌哂

超越fgo同gbf

搭地鐵有個靚女，應該坐佢隔離定對面

坐佢大脾

留張字條比佢 今晚開餐

警察到了

諗起偷拍比人斷正 之後打比老母果段片

冇睇過，有冇link

返到屋企搵比你

俾人發覺你上熊貓網有冇後續

冇 其實唔知有冇發現
佢背向我訓係梳化=.=

都話一早就知你有上開

射了

cocoa better

條女隻腳咁粗 邊個會影佢

邊度嚟

日本5G邊度

美油幫手去羅森買兩隻公仔ok?

他不回來了

開post叫佢啦
或者加佢line

我又要！

日本個風連貨車都吹得起
我去到會點

你幫我叫佢,moyi都要
原本搵左尼痴幫手買,買唔到-.-

賣曬了

幫我叫美油回家

我決定永遠暫時退出蘿莉台

你自己唔叫

去邊玩

你叫

又北上叫雞

我發現到而家嘅蘿莉台並不適合我

我去玩幻幻

走撚晒佢 執吧!!

你諗辨法了

我嘅退出應該就可以換到你地美油返黎
高興吧

哇屌你老母成班變態幼齒控

真係駁唔到
咁所以？

永遠暫時？

又退

有牙木唔退了

性暗示？

咁都性暗示？=.=

第卅三次挽留李醫生

真？

他匡智會的

🤤🤤🤤

好聽

有d料到....

想買既野 AMAZON全部都唔送

代購

但飛機杯又可以送黎

要買咩,我遲啲去日本,收你5%佣

集運

銀包 背包 果D

我愛上左呢個女囝

去左HKTV了

想攬女

想啪女

唔想讀書了 想做hea工

IN 文員

in 下學校工先，反正我識拍片，影相，改圖，排版 整下片 做下校刊都得

一樣辛苦 做it hea工

有名你叫IT狗啦 仲做IT

media呢d野 梗係使班學生做
免費

in小學咪得

依個係咪嗰啲3d模組嚟？

小學生最捧

捧咩

諗起把肉捧給她吃

唉屌你老味,咪講過係コイカツ呢隻咸濕驚...

好耐冇玩 有咩更新

唔識日文牙！
同埋係咪有幾隻，有隻個名好似係有英文字

最主流得兩隻
cm3d2呢隻出耐啲,玩整條女出黎做性奴女僕
啲畫面比較油啲

呢隻koikatsu
出左半年多啲,玩校園屌閪
畫面卡通啲

都係新性格新體位,冇新野玩

ching熟手 dl隻嚟玩吓先

上呢到單

用這把槍就可以了

你地講d h驚 我係唔會玩

顯卡太廢

被李醫生放飛機

天氣不似預期

Dllm黎明又搞事

fgo?

咩搞事,明明我冇錯

求你唔好再搞繁中個post
求你

你咁撚惡咪扮死狗啦

和平友善包容

求BBA H漫

有咩睇 想睇惡

不行

蘋果
apple
阿婆

傻撚咗？ ！ 咁貴 買完記住寫用後感

用完比我用

我屎忽隨時恭候你

戴套玩ok?
玩完借我中出

唔得 一定要生中出

用完唔好洗 我想奶下

想自貼 你睇唔睇？

你全身有幾多粒墨我都知啦

我唔開心！ 你幫我！

沖涼涼 做香香豬

Ok 點幫

吹吹

咬
U like?

plz

陣間幫返我ok?

蘿莉台同志部

sure

連登他媽的就是最大的同性戀討論區

媽呀 我真興奮

對啊 ！ 我下面的longzhu也興奮了

又寸！

我的jer gun ball早已饑渴難耐

沒有啊！

longzhu

而家8gb ram真係唔撚夠
淨係chrome都食一半

小妹刷fgo 活動有事pm 我

有無蘿莉本推介下
睇晒d伊莉雅本

16gb ram基本

歷經一年的監聽與調查，英國警方18日宣布破獲該國史上最大的性犯罪「鬼畜集團」，逮捕45名20至60歲的亞裔與白人男子，警方相信，他們至少集體輪姦了4名未成年少女長達數年之久，年紀最小的被害者只有13歲，有關外界對偵辦進度過慢的批評，承辦人員解釋，「性侵罪是很嚴重的指控，我們當然必須小心謹慎！」

今年4月，英國白人少女「凱蒂」(Katie，化名)上電視爆料，她13歲時被帥氣的亞裔男友拐騙，參加了一場「極噁心的雜交派對」，之後又被當成洩慾工具玩弄，時間長達一年之久，事後凱蒂求助警方，警方卻打算大事化小、小事化無，「警察告訴我，他們害怕被當成種族主義者……。」

仗著「政治正確」有恃無恐，部份亞裔移民(主要是巴基斯坦裔)在英國胡作非為，結黨組成「亞洲鬼畜幫」(Asian Rape Gang)四處集體性侵幼女，警方消極態度不但對種族和諧毫無幫助，反助長了仇恨者的怒火，引發多數民眾與媒體不滿。

不知是否受迫輿論壓力，英國警方近日宣布破獲一個45人組成的性犯罪集團，該集團犯案範圍橫跨西約克郡內3個鄉鎮，成員多為亞裔人種，平均年齡約在20歲上下，但也有數名中年大叔，年紀最大者為60歲左右。

警方表示，其中一名嫌犯已坦承犯行，自白他們「輪流享用和觀看」的過程，西約克郡重案組負責人布倫南(Andy Brennan)透露，專案小組追蹤此案已有一年的時間，直到確定45人皆涉案才收網，未來不排除可能逮捕更多該組織成員。

羅奇代爾、大曼徹斯特、劍橋、南約克郡皆曾傳出「亞洲鬼畜幫」出沒消息，英國兩性專家分析，未成年少女嚮往「跨文化戀愛」，幻想能有個非白人帥男友滿足虛榮心，是亞洲鬼畜幫泡妞無往不利的主因。

他媽的

cls

點樣加入

想打飛機
有無本子分享

測輻射

丁唔落

琴晚睇返 1同2連住睇一樣咁精彩

就射呢本
Thx ar ming😘

|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵∵＼＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
|∵∵∵∴∵∴∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵ ＼
|∵∵∵∴∵∴∵ ∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵│
|∵∵∵∴∵∴∵ ∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵│
|∵∵∵∴∵∴∵ ∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵∵ ／
|∵∵∵∴∵∴∵.／￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣||￣￣￣￣￣￣
|∵∵∵∴∵∴∵ | ||
|∵∵∵∴∵∴∵ | ||
|∵∵∵∴∵∴∵ | ||
|∵∵∵∴∵∴∵ | ___＿ ||
|∵∵∵∴∵∴∵ | , ／´ ｀丶､ ||
|∵∵∵∴∵∴∵ | ／ ｀爪
|∵∵∵∴∵∴∵ | / , ',/ﾊヽ
|∵∵∵∴∵∴∵ | ! i l i//､ |.|ヽ
|∵∵∵∴∵∴∵ | | l i l ,' // ＼! ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | | ! l l | /´＼!,!-‐'´￣｀ヽ-､
|∵∵∵∴∵∴∵ | | ! ! , | / ヽ￣｀ー‐--! !
|∵∵∵∴∵∴∵ | | ! ! ! !｜ ',. ',. ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | |.,l | l l,/ ', l ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | ﾘ | l|.l|/ _,.ゝ / .,!
|∵∵∵∴∵∴∵ | |ﾙ' ＼ __,. =‐ ,ゞ , , /=,
|∵∵∵∴∵∴∵ | ｀! '´l /,' , ﾉ /,. '!
|∵∵∵∴∵∴∵ | / . / ´ iヽヾ〈´ |
|∵∵∵∴∵∴∵ | , / ,' ! 丶 ! l
|∵∵∵∴∵∴∵ | / .,' ', l. |
|∵∵∵∴∵∴∵ | ,／´｀ｰ-､/ ', !_!_
|∵∵∵∴∵∴∵ | l ｀! ' ,｜/
|∵∵∵∴∵∴∵ | . !___ ＿_ _/ ; ;. l'
|∵∵∵∴∵∴∵ | / , | l ' i ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | ／ ./ ﾚi.| l i､! ',. ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | ,/ / |ﾙ'iﾉ ',. ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | / / ', ヽ
|∵∵∵∴∵∴∵ | / / , ', ヽ
|∵∵∵∴∵∴∵ | ＼_/ ; ',. ',
|∵∵∵∴∵∴∵ | ! ! _ ＿_! l
|∵∵∵∴∵∴∵ | 'ｰ‐--‐L＿ ＿ ＿＿ ＿,.-'´ ヾ､_／｀'
|∵∵∵∴∵∴∵ | l l｜ l
|∵∵∵∴∵∴∵ | | !｜ !
|∵∵∵∴∵∴∵ | | | ｜ |
|∵∵∵∴∵∴∵ | | ! | |
|∵∵∵∴∵∴∵ | l ‐'､ ,! ｀ヽ
|∵∵∵∴∵∴∵ | | l' ,ﾉ
|∵∵∵∴∵∴∵ | ! / /
|∵∵∵∴∵∴∵ | ,| ', ,/
|∵∵∵∴∵∴∵ | '、 /-ｲ
|∵∵∵∴∵∴∵ | ｀ー'
|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵ |
|∵∵∵∴∵∴∵ |

要射了

爛鬼電台開始吹奏 回家看到老婆在裝死 呢套野

要復古了

唔知幾耐之前話會改成真人電影 應該係講呢個

仲有人記得咩

百聞不如一見

佢老婆有一日發神經係咁買道具扮死個套呀嘛

牙油色情

動物台成名第一人

真係推左上報

好鹽濕

返唔到黎了

這樣不行！

我條賓周有半尺

我有一寸長

有冇女屌

QQ

幫QQ

QAQ

留名

咩嚟

不如我地都攪檔野拎嗰幾十萬G助呢

企街部

牙短快走，聽講班奉9要追殺你

推邊個出黎企街???

禾聞是他聞der 嚕dee

開左七日都仲未1001, 執柒左佢啦！

5汁!!

你

我

等錢洗?

你1001唔開

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

唔係有個乜鳩以此內容發表新主題咩

唔開呢d post的

魔王奴隸幾時有H漫
好撚正

我都記得有，定係係高登？

你撳右上3粒點睇下

好少用依個功能

呢個小說插圖=.=?

犬屋敷

唉 應該暑假搵學校工 依家開曬學唔請人

做校工

乜撚野校工=.=
IT SUPPORT果d?

睇錯...原來係學校工.......
仲以為校工

張圖割塊地比織部里沙台ok?

偶像自己搞掂去啦

男校工入唔入得女廁同更衣室架

PE堂潛入去聞校服

話唔定有女女換運動胸圍 之後放低平時個BAR

波波

話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊Lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉
你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

on9 仔

弱智先玩lol

當你在海外遭遇危險，
不要放棄！
請記住，
在你身後，
有一個強大的祖國

上面成班真心?

所以我擺粒膠

開post未

唔開

on9仔

far cry好玩？

今次dlc 唔好玩

今日(9月7日)凌晨零時許，港鐵東鐵線太和站發生墮軌事件，一名男子據報被列車撞倒，倒臥在往紅磡方向的路軌上，救護員到場證實事主已當場不治。消息稱，死者年約30歲，被發現時已身首異處。警方正調查其墮軌原因。

rip學者

啊 啊 啊

星期五！

精神！

弱智

我射左

星期五了 可以放兩日假 精神！

食屎狗有dayoff!

係長沙灣食印度野
左邊日本人 右邊印度人 加隻鬼佬
好似去左旅行咁

食屎啦返五日

巧橙

唔記得帶叉電器返學，冇得打kirara

持捧部好似好惡,
依家仲踢人入會

我地蘿蔔台要聯同25擊退佢地

我哋又開個 動物台知名大圈子 蘿莉台 招收新血

你開

吧主好忙
又要管貼吧 又要管小站 又要蘿蔔服侍兩邊上

有井台豬既影子

9月14 小櫻cafe

俾狗去

收聲啦

G那仔

收聲啦！

唔敢面對

你地唔好再批鬥bba啦

佢啊爺七歲就畀日本人殺左 所以忠心受國愛黨

手撕日本子

@廢木 打G？

5係好想打r6了……

細蚊仔game

想訓,又想睇re0
點好

瞓住睇re0

西隧

成集讀白有乜好睇

點解會有人仲未睇曬

未睇過粵配囉

好啦

依集配得幾好

最左最右我要左

唔識 不過要晒

未睇

不想活了

WHY

個800蚊既飛機杯 好垃圾

……

真正理由 好難搞 都係講d輕鬆既野算

有冇圖 想睇

電動抵撚死==

用用吓漏電

電莖

唉

8舊水 d成本去晒電動度
舊膠邊有野玩....

畀錢仲要自己hit

手動一定正過呢你舊野=,=

用八百蚊買呢堆野就可以搵到個用一世嘅飛機杯了

不如係虎穴買個 Tenga
600羊有找

生氣了

幾時皇天擊殺你班戀童撚

你=蘿蔔狗

我活著但卻死了

哲學家李醫生

刑活著

起身

牙婆瞓多啲啦

後生仔唔使訓咁多

飲緊茶，對面個女人食咸水角撩哂啲餡出嚟 心諗點解唔嗌煎堆

你識條鐵咩

開始睇撩驚
初妹 I know that feel

00正

抵啦紅葉，機器人設計過唔到

佢迫害00G

00g抵死的

點先可以聰明d

食nzt-48

買了

收聲啦你

我老婆

00>THIS G

關我撚事 你鍾意00你嘅事

第一次見依幅圖

依啲泳衣好咸濕

好想同leader做🤤

...............=,=

你嚟？

咩作品黎

new game!

00 同 Yun 咁似樣係咪人設失敗
定係劇情度有用

冇用
btw 00 cute啲

00交俾你地

咁早-,-

8半

訓唔撚著 腰痛 淨係訓左1粒鐘多d
而家又要起身 屌你老母

肥妹仔 好撚QQ

我都係 返北角

又做社畜

我屌過啦

刀劍係做年番 confirmed @星辰

可以開心一年

世界第一

宇宙第一

pv2 有興趣自己睇

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

差啲唔知醒

其實都冇人睇架啦

渣ga

神作 唔睇係狗

a-1發力了

唔好崩

我做人有不忍好自豪

不忍hit jj
不忍蘿蔔
不忍垃圾a1刀劍

A1打鬥（笑）

咩叫不忍 上忍中忍下忍我都識

你係咪勁硬冇親戚黎

佢做打手做左一排 之後消失左 而家去左邊

改左名做長髮控 轉做刀劍同a1打手

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

禾表哥日日都同我玩架

我咪日日同你挽lo

大力金剛指A

大力金剛指B

可可羅先係大佬

有新人

係機動武鬥傳credit見到志茂文彥真係好感慨
e家幾乎係kirara番指定編劇

時興隆 美味捧好垃圾 痴牙又重口味

好鍾意食咖哩味

冇食過-.-

屌 你小學係做乜撚野

智乃都成日食我枝美味棒

我屋企隻狗又出左去玩
要教訓下了

Jergunbo

bo bo

I am shit

今日同青熱第一日返工一樣
無帶公司張咭去廁所 要等人開門先入得返

發燒翻9點半就死

又發燒 你會唔會渣左啲

屌

人廢

W j ab ci dbdj dh d h s j s j x j ci d h d h d h d

Ho ja

on99999999 ！

想死

俾我屌一次先去針ok?

Diu

bo

絕交

搶1001了

執柒

1001都無人搶

執了

Hi